後日甩P聽日仲揸唔揸好？

利申：手車屎
唔揸=聽日撞L咗就加監
揸=好好享受人生最後一日P

有咩好享受 等多日喇

等啦